[核彈級] 原來唔撚封關係因為怕起義！！上海已經拉咗人！！！

借朋友ac post

如果大家有上海朋友
跪求大家各自fc下！！
呢單野如果係真
我地更加要罷工！！！！！

屌 婇合理成件事

咁樣處理支那病人

仆街啦支那

都似 你見咁多人湧落香港就知

垃圾政府淨係識奶共

支持中國人光復中國

up

屌！！！罷工啦！！！

大部分確診都係高鐵入境嘅支那人

仆街支那想攬炒

就咁cap張對話圖當sauce

唔係你想點樣有proof
環時FC ok?

Fake news is so interesting

我就信左先啦反正而家唔封關係咪都係奶共架啦

點都好啦 封關保平安

幾有趣 不嬲上海就反共最勁

interesting

東風已起

推冧支那靠呢幾年

琴日都有個post講上海北京有人預備今日起義

推

屌 輸出革命 全國反國！

又係一張on9 對話圖

唔使fact check 諗下都知啦 唔係做咩連禮義廉出嚟唔封關

拉

拉咗成千人了

樓主怎樣可以只有一個post？

邊個POST?

支持上海人光復上海！

支那人真係好折墮好陰質

Yes

有咁多五毛反對即係啱

咁佢地真係抵死

正常起義 係要靜靜雞咁做

佢地就搞到 連登 都知道
中共唔拉人就奇

push

軍伐割據又返來la

屌，點先封到關

Push

異曲同工

香港人嘅逃生門係邊？

反共

咁咪到香港人起囉屌你

大中華革命膠走出來屌你呀因住

衣家一日有幾多條呢啲wtsapp轉發？

合理推斷，被困密室嘅生物一定掙扎得最勁，係求生本能

快

一嘢燒鳩啲支那豬

已經拉咗成千人，過去式嚟
乜鬼靜靜雞啊，中共就係驚啲異動聲音一傳十十傳百先com消息

正常起義點靜靜雞
最後一鋪嚟, 而且唔扯大旗啲人點知今日行動。本身你都唔知鄰居是藍定黃啦

好撚慘
支那人真係冇一個係無辜⋯⋯

Fc 左未？

成班連登仔又FF啲支那賤畜會起義

日日喺度手足手足咁叫，屌你老母同啲支那人好親？

Cls

如果係真淨係罷工點夠
屌佢老母炸橋炸路炸關口啦

祝中國天天封城,早日解體,自成多國,恭喜恭喜

食花生

大把蠢閪打晒飛機

阿彌陀佛

全国暴動=革命

睇親都好嬲 咁殘忍都做得出 人間地獄

成立臨時政府好過

Sor 揾唔返

港共支共唔肯封關 輪到香港人起義 暴動都似

圍城必闕 合理

爽 好多燒肉

I believe

好合理喎呢個解釋
走唔到就反嫁喇

我就信啦

一定要咁做 垃圾支那賤種

Cctai又贏
理性質疑下都叫五毛
冇source同支那9up有咩分別
當然你可以覺得啱聽嘅就信晒

但學下邏輯先啦
一言堂加屈毛黨
加油

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

即係就算我地手動都要封到關

用個腦諗下咪知係咪真
支那人性格肯定會搞事 咁惡

冇

機會黎喇香港人

台灣係時候拎返屬於自己既國土

冇事嘅，介紹佢哋去警察宿舍附近生活住1一2個月就掂喇，一定要傷害到自身問題才起到作用，香港人要牺生少少先得呀！

咁香港都一齊暴亂咪得

快d forward俾藍絲groups 啦

唔知點解總有一班咁既人
其實咁樣真係好對唔住死左既幾千手足
果d先係真香港人同胞

起完你都好可疑
#19xxxx都仲p牌
一個post都冇

冇source質疑=五毛
你有咩資格屌支那假新聞

圍城必闕

129 不上班

首先處理左黑警及其家屬同高官先
你屋企最強武裝要準備
隨時準備

其他地方唔會信
但上海的話，真係唔出奇

好撚合理

有名你叫火神山醫院

佢D人用晒去維穩, 防疫既人得小貓幾隻

封關就有機會滅共，既然政府唔撚封

就我地自己封

一早講咗想滅香港族

又嚟對話圖當新聞

屌

幫手一機機送班毒蝗去星馬泰就啱

合理推斷

起底= null

唔知真定假, 但我覺得合理

1.29抗疫三罷

疫症傳到成個香港都係

果時咪又係要封

屌 呢個真係唔撚掂
唔講fake唔fake
係成件事都唔合理

好治癒

d 豬好慘
換晒佢地做支那人

唔好畀佢地反政府
到時班友衝晒嚟香港 陸沉都似

可以整下文宣

屌，其實幾合理

問過重慶未？

輸出革命

香港奶左嘢,港獨進程行得更前

引落黎只會引發多一班有豐富起義經驗既人一齊起義

有一線生機就會接受現實

好合理喎

乜上海封咗網咩
拉咗幾千人都冇人出到聲

光復中國 民主革命

光復香港

香港永遠係最後逃生門

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 11 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人 濫捕濫殺

輸出革命 落嚟香港接受思想洗腦 再掟番上大陸

咁即係如果罷工冇用
應該主動封關
甚至係無差別私了衝關嘅人
先可以困住佢哋喺大陸
繼而令上面遍地開花

有冇諗過其實唔係政府唔係奶共
而係呢個政府根本就係共慘黨.....

手足裝備抗沙士：護目鏡 非常重要！分析文！大力推！

手足裝備抗沙士：護目鏡
整體分析：

首選：Sellstrom S80225/S80226 Wildland Fire Goggles （戴眼鏡都用得）

Sellstrom 依款眼罩，上年九月果陣，已經係前線手足標準裝備，有手足認證，包保放心！其中，依款眼罩有兩大特點。

第一，依款眼罩寫明係 non-vented，即係氣密。戴左之後，基本上就阻隔左外面嘅空氣進入眼罩，所以擋到TG，亦都擋到帶病毒嘅飛沫同空氣，乜春都入唔到眼。依個亦都係佢可以俾美國消防員救山火果陣用嘅原因。氣密係眼罩第一重要條件，如果唔係氣密，病毒同TG都可以經眼罩邊位入眼，大陸衛健委都講明病毒傳染性不斷上升，美國有教授都講左武漢沙士嘅reproductive rate 高過曬佢見過佢嘅病毒，證明今次係非常嚴重，必須要用高規格嘅產品保護自己！

第二，依款眼罩經過 ANSI Z87+ 嘅驗證，保護性極高！
ANSI Z87+嘅定義如下：
‘Each product must go through rigorous third-party testing which simulates hazards such as impact by flying objects and debris, high mass impact, and sharp object penetration. In each testing scenario, the lenses and frame must stay intact to pass’
根據網上一個對ANSI Z87+ 眼罩嘅測試，散彈槍都射佢唔穿，所以ANSI Z87+ 嘅standard 係非常高，亦都只有依種眼罩嘅保護性先可以保護前線免受橡膠子彈同布袋彈威脅。

但係有巴打指出部份面型有機會有gap, 建議如果屋企多人買多幾種唔同牌子試下

次選：
Pyramex CAPSTONE (G504DT或其他型號）

第一，依款眼罩有氣密帽，應該同樣做到氣密效果，但係因為佢嘅氣密帽可以拆卸，多左個連接位，所以氣密保護性會低小小（始終多個連接位就多個出錯機
會）。（巴打指出Pyramex Capstone 只係indirect vent，唔係non-vented）
如果有心改，可以買熱熔膠封透氣孔
第二，依款眼罩經過D3 測試，證實可以防水滴同化學劑嘅飛淺，理論上有足夠防水性能。
第三，依款眼罩經過MIL-PRF 32432 美軍標準測試，對子彈衝擊力有一定防禦。

3M 1621 護目鏡

雖然唔係完全氣密，但係過左D3 test 同 ANSI Z87.1 （冇過plus 果個），對飛沫有一定預防能力，依幾日試過，除左大霧啲之外其他都ok, 包得幾好，重點係好便，五金舖$20-30 就有，性價比最高！
巴打指出大霧，唔適合返工

泳鏡（仲易買過平光鏡）

泳鏡顧名思義，就係for 遊水，氣密效果有一定嘅保證，同埋求其一間運動鋪都可以買到，買近視鏡嘅話眼睛都唔洗戴，幾十蚊就有，保護性一定好過平光鏡，不過如果係講嘢都要除口罩，放屁要除褲，戴左帽可能腦都用唔到嘅人，可能佢戴左就會睇唔野。

8.5 最新護目鏡實測 條帶戴高D 鼻位GAP就會消失!!! & 前線超過400位豬嘴實測

大家幫幫手，like & share 等多啲人睇到！

香港眼罩網店列表：（請各位幫手加落去）

—————

清洗參考

建議清潔步驟
1.番到屋企，洗手
2.唔好除眼罩住，用火酒紙清潔眼罩外部
3.除眼罩口罩，再用酒精/消毒清潔劑/稀釋漂白水清潔成個眼罩

Safety test

#屠龍 #藍絲 #藍屍 #黃色經濟圈 #黃店 #裝備 #口罩 #武漢肺炎 #武漢 #P95 #文宣 #N95 #肺炎 #沙士 #香港 #支那人 #高鐵 #眼罩 #tg #lihkg #連登 #高登 #d100 #黑警

呢單唔覺

真係痴撚線

屌 如果全部變曬支那就係好
啲好慘

支那人宜家先諗光復中國，太遲啦

沸水效應理撚得你

落地獄

支爆

～

推俾多啲人睇

最起碼你都唔會唱通街, 唱到 連登 都知道啦

支那人 唔係「惡」
而係「欺善怕惡」

對弱者就惡, 對強者就縮
幾千年定律都係咁

咁香港封關，會唔會支爆
調轉來諗，林鄭咪靠今次殘殺全港，救翻自己條狗命？

全國起義

𠵱家啲大陸人 就算隊冧共產黨 下一個政權都係暴政

CLS支那蝗真係好殘忍

係驚到時候香港人唔夠大陸人狠

黑警輪迴

今次支爆有望

無槍點起義
不過當年秦朝頭幾次都失敗嘅

唔好咁撚偽善啦 你唔食豬牛羊咩

相都無張就死開啦！

逃生門？咁樣搞落去，香港好快都被整死，好快都被外國禁止入境，想走都走唔到

上海獨立

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

呢度簽得七七八八
麻煩fb tg發出去搵新客源簽

豬瘟豬？活生生燒好唔人道，但的確燒晒d豬先最殺菌

Pish

會有破窗效應，依家由國人就煲覺得政權至高無上不可憾動，滅得一次政權，就會有第二次被滅，最終會有民主政體出現

我哋自行封關，幫佢一把

啲豬。。

等睇新時代產生

盡量散播深圳灣同明愛兩單嘢俾支那人知香港人係點樣阻喪屍入關自救
俾佢地參考下

fake

全香港罷工
我DLLM

仆街

要ff 幾多次支那起義
武漢封城仲唱紅歌有板何睇，你班友未見識過奴性

支那有民主, 香港就更加要獨立

否則佢地只會公投拆香港關卡

好多五毛出黎洗地

所以今次肺炎真係便宜左佢地，做得太多陰質 野

咩生物係支那都係生不如死

圍城必闕啊
黑警都用過呢招啦

嘩免費呀支那狗仲唔全部出黎？

首先我支持罷工同全面封關。
另外，大家要留意，似乎咁耐無人講過點解隻病似乎極少在武漢外傳播
感染既人公開既絕大多數都係湖北出來，台灣，美國，香港自12月，1月大量武漢人進出，香港5例由高鐵進入，台灣5例有1例接觸左300人，但卻零本地感染，傳染力可謂同武漢差天共地(其他由中媒講出既零星本地密切傳播案例如越南，深圳，珠海等等，我保持觀望態度)，如果隻病有大量人感染，但又唔係靠高強度人傳人，咁只有第三個可能性，就係人為播毒或實驗室洩漏，武漢水同空氣有毒，咁推論似乎解釋晒現在情況

岩曬！佢怕就岩了。習近西都有怕的一日，咁點可以放過呢個機會啊！就同佢系香港搞起義。

見到呢d post總有人吹奏上海人就覺得好撚好笑

800個傻閪

唔好意思樓主借個位俾我
幫我spread文宣出去
ig同Facebook都要見到

詢眾要求連猪要着返條褲仔
我份人就好民主嘅 聽大家話！

香港人與醫護同行

要滅絕支那畜

又造謠

而家係監生燒死d豬喎
屠宰係鎅頸動脈 都冇燒死咁痛苦

大陸人敢反中共即係手足，自己人

點解唔殺死先燒?

九十九年成大錯

推呀

tui tui

封關口岸 缺一不可

聽埋聲真係屌你老母

Q

搵抽實上去confirm下

Fc 都做野

自己作嘅孽，支那人自己要受返一百倍！！

而家武漢就係咁

一齊光復中國

槍都冇起撚咩

P牌推唔郁

上面微博係咁讚揚香港醫療系統全國第一
全中國都用香港做standard
如果香港都封關，上面肯撚定內亂都似
一係就全城各鄉要求封，唔封就同你死過
香港鎖關同支爆係正關係黎

政府唔封我地自己封

沒有普選 唯有獨立

支持支爆

D 豬好撚慘

咁快啲傳返上大陸啦

唔想手足再俾黑警屌完鬆入黎睇!! 4個必用 apps

借個位嚟

玩瘟疫公司嗰陣都經常出現屠城